一名男子於疫苗接種中心懷疑出現抽搐癥狀

唔關疫苗事，唔關武肺事，純粹該男子有癲癇發作！